[虛構] [粗][小18+]-* 你確定你要選擇我．．!? 第壹大作!; ~St0ry1~

大家好阿我係美純你地叫我純純拉;D
作野都係想得到人地既讚同既希望你地鍾意就c0mment;*
我一定會一個一個咁覆你地架啵^^.

係我個post都要有d規則既;...

1.不可說粗口否則被扣分
♥
2.不可不停留言會被扣分
♥
3.若有不足之處可留言本人會作改善
♥
4.如有雷同 實屬巧合

好拉講住甘多先!!
我希望會作到30集以上啦!.

比個人物簡介你地過下引先^_^;

♥女角色♥
-*藍可欣
中四生鍾意出去蒲 識埋d五三五四既朋友 自細無親人
好靚女身材好但係好多粗口

-*文洛禧
中四生乖乖女黎 思想簡單
同阿欣同一班
好可愛但係好細個甘

♥男角色♥
-*郭浩言
晚晚去蒲挽女無數既人
中四級比人停學左一個月
超靚仔好串得

-*藍咫頤
中四級大瞻同言一齊被停學
咩都同言一齊識左佢好耐
靚仔挽得好專一（押韻xd）

其他會慢慢係劇中再加入架喇XD
先打第一POST請等等啦;D

♥ S t 0 r y 1 ♥ 相識日 ♥

課室;$
女AB:呢個女仔邊個黎架味見過既(成班八卦
阿欣;藍可欣((挽緊電話
女B;你同邊撚個講野見到米姐都五叫聲人
阿欣;邊個應我咪同緊邊個講野囉 你叫may姐ar可 無帶雞汁比你wo ((指住小米
小米;妖你係咪路阿串貢貢甘阿琪我地走走
阿欣;淆底獸^^
-------------8：15-------------
MISS: GOOD MORNING CLASS!
ALL : GOOD MORNING MISS WONG^^
MISS:而家同大家分配座位先.
X X X X X X
X X 言 頤 X X
琪 米 欣 禧 X X
X X X X X X

禧囝:你好阿你可以叫我禧囝喔
阿欣:藍可欣叫阿欣
禧囝:五怕話你知我覺得你好令女的=]
阿欣:你都五錯也.BE A FD LA.
阿言:靜撚D得五得阿藍可欣
阿欣:你無病阿要我靜你返屋企等消息喔!
阿言:你係咪要我同你嘈阿!?
小米:耶~言言阿 好同D豬排嘈哂口水((姣
言+欣:你出小句聲無人話你啞架
頤+禧:好齊WO!!
言+欣:識話人五識話自己
頤+禧+欣+言:做咩跟我講野喔?((4個都面紅

---------------放學------------------
欣+言:禧囝/頤我地走先囉~
欣+言:頂你喔你好啦WO!!!!
(跑走左)
阿頤:無佢地乎
禧囝:咪就係囉
欣+言:你地講咩喔!!!!!!((扮嬲
頤+禧:哈哈哈哈
---------------HAHA BAR---------------
Y阿芝阿瑤我地飲過!!!!((Y只係穿左BAR同底底攬住個無著衫褲既男仔
X:係你?
Y:係你?

想知X同Y係邊個COMMENT啦~
2個COMMENT = POST!.

上回講到.
---------------HAHA BAR---------------
Y阿芝阿瑤我地飲過!!!!((Y只係穿左BAR同底底攬住個無著衫褲既男仔
X:係你?
Y:係你?

♥ S t 0 r y ２ ♥
上回講到.
---------------HAHA BAR---------------
---------------HAHA BAR---------------
阿欣:阿芝阿瑤我地飲過!!!!((Y只係穿左BAR同底底攬住個無著衫褲既男仔
阿言:係你?
阿欣:係你?
阿言:同我著返衫佢((指住件衫
阿欣:你管我阿^^?
阿言:我叫你著返佢阿!(惡,所有人走哂
阿欣:我七年黎都係咁你理我有用?
阿言:你好煩阿第一日識你就搞到我咁
阿欣:我就係要你煩,細k同我入黎
細k :做咩先xdd 500蚊要不?
阿欣:掂哂啦黎啦~
之後佢地就係到做d18+既野啦
阿言:屌你!!!!!!!
之後細k就返左屋企啦~

12:00am
haha bar 門口
阿欣飲到醉哂~
阿欣:咦你仲係到既挽五挽岩岩個d阿
阿言:你同我返屋企.

----------------第二朝-----------------
阿欣:郭浩言同我出黎.
阿言:咩事阿~?
阿欣:琴日既野五好講出去
阿言:我有無著數點解先~((臭串樣
阿欣:唉3日做你條女啦陪你去蒲
阿言:放學見啦傻妹/.\
阿欣:你就傻阿戇尻.

---------------小息-------------------
言同頤係廁所同2條女
女x:呀...呀..插入黎阿言阿..><
女y:我又要阿頤頤
佢地又係到做埋d五三五四既野啦- -
老師:你地同我出黎
老師:你地發生咩事學校黎架聽日開始停校一個月

-------------班房-------------------
禧囝:佢地咁耐既....
阿欣:做咩阿~掛住你個頤頤阿xd
禧囝:邊係wo...((面紅
阿欣:算吧啦你.放學去五去bar挽
禧囝:下我味去過....
阿欣:珍係架?(高八度)band3校出乖乖女?
禧囝:其實我都想睇下既.....
阿欣:好啦放學去啦我叫阿b陪你xd

-------------放學------------------
阿欣:行啦
禧囝:好啦點行架-3-?
阿欣:哇!!!!!小心阿!!!!((激動

究竟發生咩事@@?CMCMCM啦

cm

cmcm

我屌你爆你個爛臭閪老母

勁x100000000000000

屌你老母

十卜

屌埋你老母

點解冇全球首富同第二富

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

笑4

我不知道該回什麼 只好貼上乳酪蛋糕做法

自己做健康又好吃 準備所有材料

低筋麵粉過篩 奶油放入耐熱容器裡 隔水加熱使其融化

檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用

先將奶油乳酪放置於室溫軟化

製作餅皮 餅乾放入較厚的食物袋中用桿麵棍敲碎

將融化的奶油稍微冷卻後備用

將奶油倒入餅乾袋裡 攪拌混合

倒入模型中 用杯子或湯匙等工具輕壓

使其鋪滿模型底部 然後放入冰箱冷藏定型

冷藏約30分鐘以上即可

將香草豆莢剖半 用刀片刮下香草豆莢籽

製作起司蛋糕的麵糊 將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌

並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合

均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑

(這時可改用打蛋攪拌器)

接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑

加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻

再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合

使用一個乾淨的調理碗加入蛋白 剩餘的細砂糖分兩次倒入

並同時用電動攪拌器攪拌 打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度

加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻

再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻動作快速而輕巧

在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)

接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整

烤箱先預熱170度c備用 烤模放入大烤盤裡

注入約2cm高度的熱水 放進烤箱以170度c烘烤40分鐘

接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘

搖動模型時 蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態 即代表完成

請依各家烤箱的不同 烘烤時間可做調整

蛋糕出爐先冷卻後 再放入冰箱冷藏1個小時以上

用刀子沿著模型輕輕劃一圈 取下蛋糕即完成

做乜鳩

唔敢睇

標題個粗係代表咩

J

做咩唔係有錢人去麥當勞

粗口